# receiptsapi

Api para repositorio de recibos, basicamente permite subir y obtener documentos guardados

REPOSITORIO MOVE: https://codeberg.org/codeigniter/erp-recibosapi

## Contenido

* [Introduccion](#introduccion)
* [Como usar este proyecto](#como-usar-este-proyecto)
    * [Despliegue y desarrollo](#despliegue-y-desarrollo)
    * [Infraestructura del proyecto](#infraestructura-del-proyecto)

## Introduccion

Sistema php basado en guachi/banshee tipo repositorio para almacenaje de documentos 
escaneados ( [recibos](docs/README-artifacts.md#artefactos) ).

Este sistema es parte de otros sistemas mas grandes, y punto de 
partida para el sistema de gastos y retenciones.

## Como usar este proyecto

Este repositorio concentra y sincroniza empleando **git-modules**,
y utilia el flujo de trabajo de ramas simplificado **GitFlow simplified**

Para clonarlo y trabajar en el, **DEBE leer [docs/README.md](docs/README.md)**

#### Despliegue y desarrollo

Los detalles para despliegue estan en [docs/README-produccion.md](docs/README-produccion.md), 
y para instalacion y desarrollo local el documento [docs/README.md](docs/README.md)

#### Infraestructura del proyecto

El proyecto esta basado en una plantilla de api, con todo ya listo, 
y no debe salirse de lo que ya esta estructurado, puesto solo 
es subir archivos y ver archivos, puros get y post y una autenticacion delegada.

Para mas detalles leer [docs/README.md](docs/README.md)

## LICENSE

The Guachi Framework is open-source software under the MIT License, this downstream part is a reduced version for!
Este minicore conteine partes del framework Banshee bajo la misma licencia.

* (c) 2023 Dias Victor @diazvictor

El proyecto receiptsapi es open source y free software bajo la licencia GPLv3 por lo que cualquier modificacion debe ser compartida.

* (c) 2023 PICCORO Lenz MCKAY @mckaygerhard
* (c) 2023 Dias Victor @diazvictor

Las adiciones y la funcionalidad estan licenciadas tambien **CC-BY-SA-NC** Compartir igual sin derecho comercial a menos que se pida permiso esten de acuerdo ambas partes, y con atribuciones de credito.

* (c) 2023 PICCORO Lenz McKAY <mckaygerhard>
* (c) 2023 Dias Victor @diazvictor
* (c) 2023 Tyron Lucero

El proyecto se ha mudado al por fin madurar https://codeberg.org/codeigniter/erp-recibosapi
